持安樂工程逾10億股份 再揭鄭若驊未有申報

有傳媒發現，根據聯交所權益披露資料顯示，律政司司長鄭若驊以配偶身份，與丈夫潘樂陶共同持有旗下的安樂工程（1977）63.48%的股份，而未有申報，按昨日收巿價，總值逾10億。

律政司司長自上任以來醜聞不斷，今日又有傳媒發現鄭若驊在12日掛牌上巿市的安樂工程中，存在「當作持有的權益」（deemed interests），變相屬這間公司股東，但根據行政會議成員個人利益登記冊，鄭若驊只提及兩間名為柏星發展及維欣投資的物業投資公司，承認持有或代表配偶持有超過1%股份的公司，質疑她未有就安樂工程的股份利益作出申報。